有無見過人揸架Creamy車溝女

見過一個，仲以為自己好型

小弟才疏學淺, 咩係creamy 車?

人地笑你柒啫，唔洗下下屌人老母既

Creampie我就知咩嚟

所以話第一個回覆好重要

俾人溝咗你條女啊？
陰公豬

有咩關係

條女幾creamy

邊一部creamy?

咁又要屌人老母

可能佢自己覺得自己型姐 未必關camry事
睇到副2.4都唔撚開胃啦

溝女要靠架車㗎咩

你廿年前黎架??

Creampie

2018 型到

樓主油頭毒撚唔抵得人地有女？

呢個回覆笑左我半粒鐘

你似乎每日都捉唔同人阿媽去砌幾獲

係咪我認真左
樓主開完post都無再入黎留言
得其他member係度討論但又被人以為係樓主？

我重以為cayman...

我覺得新Camry 都幾靚仔喎
樓主肯定係酸緊一個揸Camry 既mk有得車女神周圍玩之後上網發爛渣